\chapter{Exemplo de um anexo em PDF}
\label{an:ex_anexo_b}

O autor pode anexar um \gls{PDF}, traduzido como formato portátil de documento. Veja o código fonte utilizado para anexar o arquivo ``Sikasil.pdf'' que foi colocado dentro da pasta ``anexos'' que por sua vez está dentro da pasta ``elementos-pos-textuais''. Tenha muita atenção na hora de especificar o local do arquivo. Recomenda-se não utilizar caracteres especiais para nomear pastas e, principalmente, arquivos. 

Pode-se fazer uma descrição sucinta do arquivo anexado.

%Comando para incluir um arquivo em PDF:
\includepdf[pages={-}]{3-pos-textuais/anexos/Sikasil.pdf}

